攬抄團隊我有野要搵你地傾

一直以嚟多得你地班團隊唔少
令到國際重新關注香港係一國兩制之下既腐敗
最重要就係成功派左
唔少國際級人馬監察香港選舉情況
仲要有位人兄將何妖學歷取消資格
的確係好大快人心
我知道你哋仍然做緊野
所以他日攬抄團隊舉辦任何活動都會出現
最緊要唔可以比中共借機熄左呢場運動既根同埋火

如果今年立法會選舉再次受到觀察
我相信香港會仲有得去醫治
最重要香港人團火係無熄到架

攬抄巴打多謝你係國際出盡左一分力
去說服多d人關注香港問題
我最希望香港可以展示最西利既一面
唔會受到中共同港共觀治

因為香港人經歷過武肺之後
更加會清醒地審視香港問題

一句講晒：光復香港 時代革命

推

攬炒巴請認真考慮再度全球登報，呼籲世界各國就武漢肺炎帶嚟嘅損失向中共追究責任，twitter五毛呢排係咁幫支共洗白，不斷狙擊要求向中共追責嘅post，證明支共堅係想操控國際輿論

cls ....

選舉觀察團係眾志同許智峰出訪北歐 R 返黎

連人地嘅光環都搶 ....

樓主請解釋

攬炒團隊有無實質證據證明選舉監察團係佢地爭取返黎？

眾志就有喇，係fb 公開出訪行程

之鋒 = 制度外
泛民 = 制度內

飛機師上城寨講咗兩個鐘美國meeting
原來係驚人權法案執行手續上嘅問題

即是靠泛民手續上處理法案起碼要等多幾個月
全香港手足就 和理等 和理清算

之鋒攬炒團隊
請你地直接代交第一批制裁名單
迫泛民制度內接力推動美國執行法案